麻雀腳

有冇麻雀腳嘅tg grp 想打牌又冇腳

咩區?

沙田 咩區都冇所謂啦除左過海

add 我 火炭長期有局